［慈母］掃地阿嬸憑慳儉儲550萬助兒子上車

新界指標上車盤沙田第一城樓價直逼千一萬，市場消息指出，沙田第一城6座中層D室，實用面積853方呎，以1,095萬元售出，實用呎價12,837元。

上址售價打破屋苑一個面積相同的連天台單位去年錄得的1,080萬元紀錄，創屋苑做價史上新高。據了解，單位同時獲3組買家爭購，終於由一名買家以1,095萬元奪得，更代業主支付代理佣金搶贏。

市場消息指出，沙田第一城新樓王買家為一名約50多歲的清潔女工，居於沙田第一城附近的居屋屋苑，另在沙田河畔區持有另一個細單位收租，是次協助其約25歲兒子置業，並支付樓價一半即約550萬元作為首期。

癡撚線 掃地除左自己住個到 仲有個細單位收租 仲可以比550萬首期？

清潔工

個仔25歲孭到500萬按揭 收入都幾勁

人地掃地係興趣黎咋

有好多清潔阿姐自己開價去接晒成棟唐樓呀洋樓呀d倒垃圾，佢地自己一腳踢不知幾好搵

報紙佬吹奏掃地工引人入行未

係咪中六合彩 冇報你知渣

負資產跳樓都唔掂就係呢隻

清潔工可以儲到咁多
一來要識慳 二來似係投資有道

都係租屋好

入行可以買到樓

媽咪，你仲有個仔我係到呀

開課程，叫住宅環境衛生管理師

痴撚線，自己唔買/買唔起都唔駛咒鳩人跳樓死呀

公屋仲好住

中產扮基層

負左資產先唔跳都得

樓市只升不跌，咁易負資產咩 元朗牛屎地方，近西鐵站都升左幾多，執成一球

點止呀 中產中既上層添啦

其實大把看似搵唔到錢既工都分分鐘搵得多過d 普通打工仔